如果龍珠拍電影真人版, 演員應該搵邊個？

悟空 - 成龍
立巴 - 徐錦江
龜仙人 - ParKo

如果?唔係已經拍過喇咩

如果龍珠真人版改動畫，應該俾邊個漫畫家負責畫？